姜濤係咪已經取代左達哥成為廣告王？

姜濤係咪已經取代左達哥成為廣告王？

殭逼都唔夠牙達令仔

樓上波台狗